(港女咁易呃)港女控訴被騙最多唔見20萬

賤男呃女隊

女多男少，引發香港「盛女」難尋伴侶憂慮。

吼準這個求男若渴現象，近日網上社交平台就出現一班無良「賤男呃女隊」，他們專向單身女埋手，假裝溝女，甜言蜜語哄騙受害人買下巨額美容療程。

專門協助一班受害人的區議員袁海文表示，去年至今共接獲十一宗求助個案，其中有受害人更被氹買下二十多萬美容療程，狠批「呃女隊」手法不道德及可恥。

雖然這班賤男沒有俊俏面孔，但個個都是韓星身型高大兼衣著新潮，加上他們鑽 研獵物背景，針對不同人有不同面孔，教徒就集中話題在信仰，OL就集中話題在辦公室欺凌，務求令一眾單身女子喜悅遇上知音，更容易上釣。

賤男呃女手法源出一撤，先開一個假社交平台賬戶，再主動結識單身異性，結識後又打蛇隨棍上，繼續結交事主其他女性朋友。 摸清事主身世後，賤男裝出一副很想追求事主的態度。由於事主都是單身，可能因為寂寞關係，很容易信任對方。在愛情幻想下，首次約會便被帶到美容院，劏到一頸血。

最慘是一給完錢，賤男即變臉。

本刊記者直擊放蛇其中一名賤男，起初他處處表現關心，短訊文字態度曖昧，好將像把記者當作女朋友看待。賤男其後相約記者見面，本說好是喝咖啡，但卻帶記者去了美容中心，要求記者購買美容套餐。記者拒絕後，賤男即變臉發惡，更爆粗鬧記者。

有律師認為，如果這班賤男是代表美容中心，並誤導事主簽下美容合約並賺取回佣，就有可能違反商品說明條例中的不良營商手法。 呃女賤男出沒，單身女危機四伏，本刊一一踢爆，大家細心看了。

分別損失二萬到二十萬元

本刊先後接觸了多名被「呃女隊」欺騙的受害人， 她們都是沒有拍拖，因為賤男們的假情假意， 以為他們是真心追求而被騙買下美容套餐， 受害人分別損失二萬到二十萬元不等。

「佢標榜自己好健康，熱愛打網球及高爾夫球， 又識彈鋼琴同喜歡動物，又話成日帶屋企人去旅行， 令人覺得佢係好男人。」做文職的Kitty（30歲）稱， 上月初被黎姓賤男主動在社交平台上向她搭訕，Kitty不防有詐 ，看見對方捏造的Facebook戶口全是健康形象， 於是慢慢墮入賤男的圈套。

Kitty表示，賤男自稱做醫療器材生意，說自己平日工作忙碌， 無暇結識朋友。他又透露曾居於愉景灣及太古城， 又不時上載去高級餐廳和外國旅行的照片， 好像要顯示自己經濟富裕，「佢話屋企人為咗供佢讀書捱得好辛苦， 想帶佢哋去遊埠歎世界，又問我意大利定英國好。」

賤男很懂得「投其所好」，透過查看Facebook知道她是基督 徒後，不但開口埋口「願主保佑你」，又自稱是教徒， 偶然會返教會參加崇拜，「佢話同我好投契， 所以講咗好多心底話俾我聽。」此外，賤男不時以「傻瓜」稱呼她， 對她噓寒問暖，Kitty開始對他放下戒心，但Kitty強調自 己並非「發姣」，不過當時意識到對方是想發展男女關係。

沒多久，賤男要求約會見面，「佢話先飲咖啡，再一齊做美容減壓。 」對方更刻意表現到自己很偉大，「佢話自己跟緊幾個大型項目， 忙到不得了，為咗抽空出嚟見我，趕咗幾晚通宵。」 賤男的欺騙劇本，幾乎每次一樣。

賤男不時以「傻閪」稱呼她

發晒姣話唔係發姣？

見人高大型有錢就衝埋去